呢排破頂成交既人好快d撻訂

細訂只輸幾% 、 扑街港共唔會回應，呢單野起碼搞到下年暑假，真真正正既經濟衰退會來，遲買平幾球

而家搞成咁仲講買樓？
呢個政府嘅管治根本無前景可言

樓市只會GoGoGo
建議大家大手入市
下個月即升5成

快d買呀.下年所有樓都過千萬

唔知呢兩星期狗衝左d人咩感覺

做業主，梗係開心，同埋幫政府手托住個市，樓市go go go

樓市日日GoGoGo
大家大手入市

今日高位，明日低位。香港樓唔覺會有太大下跌空間。

高位係今年年頭，定施政報告後？

年頭最高，但施政報告後都唔少破頂成交

5月 年頭回升返

講咁多無用。2019光景已完。

香港人只會越黎越多
又QE
樓只會GOGOGO

GO你老母臭閪

咁都gogogo 訓醒未

777叫首置年青人去死
你地跟唔跟？

你咁做等於叫人負資產